【鎖國】中國下令三年內移除政府及公營機構內一切國外電腦硬件及軟件

Financial Times （要畀錢）:
The Guardian （唔使畀錢）:

window 又唔用得，Mac 又唔用得， 用打字機？

想鎖國?

國退人退

lm

咩硬件股有得炒?

Microsoft都ban咁用咩OS

其實中國係咪真係認為可以追到擁有量子電腦既美國

中芯?

純強國製造？
等睇個個用私人laptop做嘢

厲害了我的大清國

所有os都係美國架喎

想返去元始人狀態?

用咩系統？

用紅矇？

硬件如果唔用國外, 唔知會唔會同北韓差唔多

中國係政治考慮高過其他考慮，技術水平如何只係次要

話時話, 有冇中文寫code軟件介紹?

佢哋應該會用有工業和信息化部認證嘅Ubuntu Kylin
同埋盜版Windows+MacOS

Windows 美國公司寫唔用得
Mac就連埋硬件都唔用得
Linux個kernels 又係美國人寫又唔用得

有咩用得架

所有寫program既軟件都係外國。。

正
又有得貪污
貼張牌就話用咗萬億研發fatfat

人有多大膽

手寫啦

小蒙恬

支維鴻蒙 (都係抄嫁姐）

中國d window xp版聽講係比晒錢買source code
唔知會唔會照cut

盜版唔係一直都用緊咩

用返人腦?

寫血書？飛鴿書

用返紙筆墨啦

CPU 用咩Hard-disk 呢

亮劍了！

你解讀錯咗
中國嘅意思係各政府部門及公營機構有三年時間抄哂佢哋要嘅外國電腦技術

宣告 甲變量＝三；

無CPU....無SSD....無RAM......
即係等國企入外國貨再包裝成共產貨賣貴來賺錢...

姐係壟斷成個電腦業去CAP水.....

用返打字機啦

一句 Unix/Linux 已經收左皮

好好柒柒 呢D新聞先重要，支那今次係咪黎真想攬炒

係，但係今次會同人講「成功爭取無外供技術國家自強技術工作環境配套」

北韓自主研發

痴線

想玩北韓？

Intel表示:Hi，懲罰我啦

自主研發到電腦晶片喇?

中國嘅意思係仲有三年時間抄製造方法

越睇支那越有明末清末陣味
可能準備想煲反洋仇洋情緒
冇計啦 一旦支爆既話 班支那豬連惟一可以轉移視線既經濟都冇 到時累積既不滿一下子湧晒去共匪到佢就含得撚 要準備定轉移對外 再隨時開戰
可惜對外開戰都係一樣死路一條
我真係好撚興奮 有生之年見到支那亡國

所有外國 即係歐美日韓全部唔用得
咁咪得返個殻

唔可以見到...
我地要盡力搵方法幫手

唔知有無中文打字機？

你係咪無見過偉大祖國既「站在巨人肩上創新」？睇下果個國產紅芯瀏覽器去撚左邊度？

但佢啲DRAM良率

胡錫進點用twitter？

係0阿

支持，你要死唔通唔比你死？

全部用晒華為手機處理公務咪得

佢地自然會研發好多山寨版
面皮成尺厚點會冇辦法

PerlYuYan

用籌兮用嚴 井涸兮無礙。
印曰最高矣 又道數然哉。
截起吾純風 賦小入大合。
習予吾陣地 並二至純風。
當起段賦取 加陣地合始。
陣地賦篩始 繫繫此雜段。
終陣地兮印 正道次標哉。
輸空接段點 列終註泰來。

程式內容：輸入一個整數，輸出所有不大於該整數的質數

利申 睇唔明

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

huawei

即係私營/個人唔洗移除

整部有普通話拼音既打字機

所以要做第三世界?

華為粒U係SMC代工...

用算盤?

又嚟全民大鍊鋼？

日本 韓國 都做唔到，
你中國真搞笑，看得自己這麼鳩

華為係咪有隻os 叫 乜濛

講係一回事，做就另一回事

新世紀義和團

真心滅國不是夢

要整唔難，常用中文字都係幾千個咁上下，keyboard夠大就得

電腦大爆炸

微軟→微硬(支那研發)

Yup
所以其中一個可能嘅發展係國有機關「外判」一啲部門去一啲「私營」機構

小米 華為
安撞美國ga wo

正
愈黎愈似1984既極權國

除左抄都無野識做
以後鎖埋國就唔知去邊搵野抄

支那人成日講氣勢..
一定叫巨硬...
但其實係不舉

係咪用咩龍心cpu

唔係啱啱先量產28nm咩

柒過北韓

硬件上面貼張貼紙，軟件crack 咗改 logo 咪當中国研發囉
唔通用番打字機咩
係要禁都禁咗 iPhone 先啦，onL799

求其油過個LOGO改個名做窗戶同麥克咪繼續用落去囉

Apple電腦將會炒得更貴

突破盲腸

Macrohard

繼續倒退

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

畀多三十年都唔掂,一係買起主流硬軟件公司再禁錮/殺晒班high tech工程師

其實意思係話想偷人地啲嘢用又唔俾錢啫

宏硬視門 即將誕生

Linux 都唔用得

加速主義網軍
返去牆內帶風向
兒登留返俾五毛玩

量子電腦唔係支那都有咩

真係用黎炒
唔好當佢真係可以整到用得到既野出黎

咩Data type呀？

反清復明

2017年5月，中國科學院宣布製造出世界首台超越早期古典電腦的光量子電腦，研發了10位元超導量子線路樣品，通過高精度脈衝控制和全局纏結操作，成功實現了目前世界上最大數目的超導量子位元多體純纏結，並通過層析測量方法完整地刻畫了十位元量子態。[21]此原型機的「玻色取樣」速度比國際同行之前所有實驗機加快至少24000倍，比人類歷史上第一台電子管計算機（ENIAC）和第一台電晶體計算機（TRADIC）運行速度快10-100倍，雖然還是緩慢但已經逐步跨入實用價值階段。

俾人搜到有蘋果電腦會點
文革咁俾人批鬥？

大陸勁撚多公司仲用緊WIN XP. WORD 2003 2007
好少少既咪用緊WIN 7.......

做IT 果D唔知, 少接觸呢類公司

cpu有龍芯
最新出品好似都係得28nm，效能同c2d差唔多
harddisk用ssd?好似好多中國牌子ssd

返返去80年代

互聯網協議也是外國的

自己開發Os 肯定中晒野

Intel amd

成個支那都無得用apple

即係歐美用機械化科技化做農業,支那仲有牛耕田,之後同你講會超越你

幾時會禁晒用英文同阿拉伯數字寫program

自煮燃發OS

印刷術

中標麒麟

拉

唔用正版啫

R哂頭, 即係打飛機?

有kirin

雖然都係公版arm

防火牆冇parts整

三年內=唔做

好似70,80年代咁,要走私啲‘彩電’去支那

佢自己有寫os嫁 ,係linux 改
不過咁多年都係無人理咁解

有大陸制SSD同RAM架，但耐用度呢

冇CPU乜都run唔到，大陸未聽過有自家CPU

992冇反應

等睇連環爆炸

戇撚鳩
究竟咩野令到班領導覺得自己有實力完全唔理世界都可以搞掂自己

咁撚叻 唔好用英文，

Do it

拼音用嘅英文咪又係外國文字又唔肯學臺灣用注音

你估真係唔用咩, 中国式boycott,光明正大用老翻咋

嗰邊好似有個易語言

咪撚用英文 keyboard
自己發明個千字文鍵盤呀笨柒

金山好似有出自己嘅office

強烈要求踢走所有外資...
土法大鍊鋼...

自家品牌？

難聽啲講只係漢化左
易語言 ZhPy

咪又係hack 個陳年windows 再改下interface 就話自己出品

紅旗linux

包括linux

紅懵?

CPU :兆芯
SSD/RAM:紫光

難怪國企做事效率咁垃圾

點解你咁撚醒

屌你本身咪又係用翻版

變微支

核電廠GG

另類攬炒

中共有無3年命仔都未知啦

台灣唔算係外國

底版,cpu,ram,寬頻卡,光纖
大陸入邊可以做到呢五樣嘢咩？
先唔計OS同其他軟件？？？？？？

但諗深一層，就算大陸10年前開始自主研發OS同其他軟件，都係同外國有段距離。

向左走只有一條路，死路

‘The government directive is likely to be a blow to US multinational companies like HP, Dell and Microsoft and mirrors attempts by Washington to limit the use of Chinese technology, as the trade war between the countries turns into a tech cold war.’

如果本身唔係用正版呢？

Cpu 中國一早識自己做啦

磨走cpu 上面d 字就可以出貨

中華牌鉛筆有無得炒？

cpu呢個問題點解決

最好ban哂啦
等班契弟咁鍾意奶共ar嗱

屌金山唔講都唔記得佢存在
金山毒霸

咁啲老番xp 點算

支那整唔到RAM chips喎

金仔都用mac機喎大佬

麒麟os

Mr.A: 裝Linux

用活字印刷術

好似鴻蒙咁base on美帝 open source 去改。
跟住再打飛機話自我研發!!!

跟主迫所有想賺人子嘅公司都要用支国系統 ~

名副其實, 做返計算機

係就快
我好有興趣睇吓佢地啲replacements

火牛呢？

正呀喂快d啦

哈哈哈，過關啲機全部要寫過囇先。

NeoKylin la
Just a fking copy of XP

學北韓整鎖國OS

你的windows不是正版

紅星

Fake?
冇外國野你點監控

係先好.. 次次都鳩吹

放棄 Tcp/ip, 802.1

改Logo

So interesting!

班小粉紅好崇尚共慘主義

蝗國緊係可以用算盤取代電腦啦

屌，點解民企唔使跟

會唔會攞個Linux換個殼就當自己嘢？

玩到咁唔通真係要玩返飛鴿傳書

opensource 就當自主研發架啦

Linux 都唔得

在這篇論文中，Google 科學家使用只有 53 組量子位元、86個耦合器所組成的晶片完成了隨機量子電路採樣，實現了「量子優越性」，也就是證明量子電腦，將超越現有電腦運行能力極限的定義。

肯定係睇包裝就算啦

如果真.... 真係on 9....

n 年前搞紅旗Linux，又搞金山套WPS，搞來搞去，咪又係咁。講緊軟件咋，硬件點搞呀？真係可以全國產的話，真心想睇下得唔得wor.

華為公司已經招聘你
請明天準時到深圳總部報到

所有主流CPU都係美國牌子

咁撚把炮蚛国人返去用手寫年代啦屌你老母

linux

不如唔用英文先... 點寫code

睇嚟中共為冷戰做好準備

用殘體寫code啦傻西

然後華為聽會告你抄佢橋。

=係西方符號，
要用賦值

宣告 整數變量 甲
甲 賦值 参
打印《参》

支持

習大大搞到 倒退的超勁

先迫你apple跪，然後跪左都係要被趕出市場

Programme 用中文寫？

若{
}
則xxx
否則

咁？

十六進制都有英文字母

int x;x = 3;console.write(x);

用鴻蒙?

國語拼音用緊英文字母，點算？

概念西方架wor

光明正大用盜版？

我聽過朋友講
大陸仔係無塵室淥杯面食都夠膽死
點會唔0良率

佢話唔用到外國機，即係用中國嘅電子產品，至於點解？你知嘅

以後都冇民企

聽講佢個部超級電腦都係經香港走私啲Intel Xeon返去切 係咪成部機三年內可以報廢啦?

公共 保護 私密

支那有個全審過source code嘅定制版Windows，呢個未必會放棄。

又有正當藉口照dup windows
改個名就推出街, 加哂後門
強迫民眾使用
大生意

好奇問下 俄佬有冇用美國佬電子產品

美國科技公司爭住奶共叛國

用台灣又得唔得呢？

停用正版我就信

幾時開始全國唔比學英文

期待
走數正仆街

恆定變量甲
若 再若 再
切換 案例

仲3年
即刻啦

睇完，終於見識到咩叫夜郎自大

日本技術做到，市場唔得

但人地北韓嗰套都係美帝linux嚟咋

中共：美國自古以來都係中國既一部份，windows係國貨。

以後就睇唔到 來自iphone客雲端

都唔講硬件同OS
淨係唔比用oracle + MS所有application 間bank應該開唔到鋪

真係昏君嚟,但最奇怪係點解冇人會政變搞鳩維尼.

攻入台灣咪得

中國要追上世界第一鎖國稱號，不能輸比北韓

呢個國家點解可以咁on9

之前支那有人想搞中文寫code 不過最後好似冇咗回事

成班淆底獸
叫佢哋嘆世界就得啫，反抗？不了
成個內部都係用利益維持
根本每個人都自私自利，邊會團結到

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

小學雞真係弱撚智

北韓化了
阿里郎OS

希望係真

多數由一人獨裁嘅國家都係垃圾,其實我好懷疑習近平係咪想學史太林咁以一人意志去治國,但佢又冇史太林咁有料.

最高層唔用電腦，不知民間疾苦

就算俾佢整到一套國產野
個concept 咪又係抄人

快

Hong Kong is not China...not yet.

佢地本身政府同大機構都係用老番

push

支爆了

你錯啦，係用老翻

用紅旗linux

我只想知道HOW lol 扮下野就得, 完全唔用真係可能咩lol

用有中國特色嘅windows 10 咪得囉

Android 都俾佢地抄到爛

抄哂底層出面做個樣當係
呢d面子工程 見得多

成個國家都有得炒，炒燶

寧作執字粒 不做賣国賊

記撚住連 CPU 都唔好用人地既！！

自古以來，所有open source軟件，都係屬於中國的。 By 梗爽

屌 好撚多個字呀

清末兵工廠自制洋槍洋炮，各自貪污你做德式，佢做美式，最後原來武器子彈規格不同不能共用，泥沙當火藥

Windows OS Internet USB…數下數下都幾多

佢咪正正係無料但又要扮四條果啲
如果高手玩政治，一定係睇唔到
胡溫都用緊文化入侵，係要花時間，但有效
啊維尼你又無料，個國家國力又未成氣候
純粹呃呃埋埋叫有錢，就開始亂嚟，以為可以稱霸世界
諗住威過啊毛，喂大佬啊，睇下咩料先啦
除咗識企硬之外根本無手段可言
對外高調嘴炮，低調含撚
成日以為唔聲唔聲可以陰人
依家搞到世界睇清你真面目
其實機本上都返唔到轉頭
美中鬥爭一定玩到是但一邊衰亡為止
但就算共匪亡黨，要中國有民主都重有排

真係想學可以點做到

戇撚鳩

有 d 咩 processor, 底版, 晶片, ram 係支那自己開發?

金山毒霸？

以後唔駛見到五毛

成功爭取全國使用盜版軟體

定係佢想用返聖旨呀

X64有咩U唔係用外國chipset?

GPU唔用AMD/Intel/Nvidia仲有邊間?

AI用咩牌子既hardware做inference好?

咁memo mail係咪打中文 唔好打英文

唔出奇 炒咋ma

終於可以轉用linux

SSD同RAM既核心chipset都係台灣/韓國/美國/日本貨, 最多俾你控制chipset係支那野

果d chipset既可靠度...

open定係libre改出來果個

係做好應該做盡佢，党帶頭用中文"丙++"寫code囉！！！

拎返個算盤出黎

Java同html5點算

電腦用聯想, 手機用華為/小米

量子讀書法

咪走數啊

破解windows c&p既自煮燃發
反正佢圍內用,唔怕咩版權問題

Ubuntu都係美國嘢嚟

超英趕美厲害了 他的国

放棄所有西方文明
馮紐曼都唔用
靠黨計數傳data

閉關鎖國Go!

民用普及化

令我諗起nba
睇翻版

梗係有啦！！！

全中文嘅支那自主版LOGO！！！！

党有多大膽，

人有多大鏟！

+1... m$ 可以點搞

台灣人唐鳳真係開發過一款中文程式語言

小霸王。

用“Kai” OS

厲害了我的国

連畫圖Autodesk 系統都唔用得
用返毛筆畫呀?

仲有Java, python
統計用SPSS同R都唔用得

用返2進制寫呀?

全面北韓化

keyboard都係外國架啵

熊蒙係based on Android，入面有adb，所以都係美國野

今鋪真係冚家囉

全中國唔比用英文字母la

d ssd 買人地nano

固步自封笑死，鄧小平打左成世人嘅江山就咁比個小學雞敗哂

用鴻蒙？

淨係政府同公營機構點夠架？係就全國啦，最好電腦硬件同手機都咪用外國野，講到自己咁勁，全部用支國野咪得囉

Google 在 23 日發表的一篇論文中聲稱，超級電腦至少需要 1 萬年才能完成的運算，其量子電腦在 200 秒內就可以完成。

對比支那嘅「量子電腦」

今次真係電腦大爆炸

咩都禁，係咪得返條電線係自主研發？

發展一隊專抄code
外國一出新野就即刻老翻套國內版
佢地做老翻嘅面皮厚過地殼
一定無問題

三年姐，去到第三年仲生效再講

外國可以輕易hack 入中國正苦😳❤️

打台灣咪得

Symbian

真心
有冇高手砌到一部100%國產機

3年？可能都倒台了

仲有國產防火牆

用打字機

ON 尻

CPU RAM MB HDD 用咩

中國有紅旗Linux
linus torvalds 是芬蘭人
只是有美國籍

我記得安卓剛出來的時後
中國也搞過OPhone給山寨機裝
我還幫忙寫過應用程式在上面跑

現在華為又要重推鴻蒙
中國真有錢，拼命拿錢砸水裡

硬件買完改個名話係國產咪得囉，又唔係第一次做

有種software 叫WPS, 係抄 MS Office 嘅大陸野，香港有中資行已用緊

俄羅斯有自己電腦系統

今次真係電腦大爆炸喇

砂紙股

呢度有幾條友係on9
講緊operation system
講乜撚野取代MS Office既software

但晶片點研發？

Linux本身都係美國製造

俄爹已經轉左Linux

睇唔明+1,google救命
_______________________________
用籌兮用嚴 井涸兮無礙。
use integer; use strict; # 涸; 無礙;

印曰最高矣 又道數然哉。
print '最高', "數:";

截起吾純風 賦小入大合。
chomp (my $z = );

習予吾陣地 並二至純風。
study unshift my @w, 2 .. $z;

當起段賦取 加陣地合始。
while ($/ = shift +@w) {;

陣地賦篩始 繫繫此雜段。
@w = grep { ~~ $_ % $/

終陣地兮印 正道次標哉。
} @w; print +"next :";

輸空接段點 列終註泰來。
printf " ".$/."\n" } # 泰來

漢芯

為咗懲罰啲外商
我哋用盜版windows macos office

龍心438

linux都係 來佬野

睇死佢咪 用返紅旗linux個套

維尼係咪太離地？

微軟

長實

唔好講笑 我公司仲有core2 duo win7機
今年要換

中國有量子波動讀書大法

姿勢多過實際
硬件無可能
軟件更加無可能

咪係！！！

支支試過做自主U，一張砂紙已經夠啦！！！！

佢地會用一個叫wps的抄襲軟件

到時個個枱面國產電腦，用linux，
但做野就部部macbook，
好似晚晚J咁

公私網絡不分
保安可以食屎
但係都冇所謂，因爲強國基本上冇乜商業祕密值得偷
但係政府情報...

係啦係啦就係呢味啦

越窮越紅

用算盤

笑話嚟 ?!

支爆支爆我地支持你

Push

丙++ 屌你笑死

國企咁做姐，唔代表民企跟著做

最多咪叫BAT 幫手

如果係迫民企做埋先至係真癲。

我想像唔到無左ADOBE同Google會殺死幾多行業

又一間公司要享受侵侵的最好朋友式制裁。

autocad
勁撚人死刨爛刨
d教科書多到仆街

同埋限制埋你技術移民
去到外國同人講全部software經驗係0

留名睇學生暴動

三年之限包括所有外國

算撚數啦唔識尊重合作
只識搞獨裁強權既政府

Sent from iphone11

Linux 都係美國的

問題係國外既軟硬件...
amd同intel都係國外
姐係成個系統 軟硬件都要由中國自主研發
中國的會爆炸

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

蓋茨唔係親中㗎咩

留名等睇 3年後都仲用緊 windows

正常智力ssd 都用crucial
咩小支支的海康威視ssd有人要

民用：Crucial或者Samsung
企業：Intel

係支那至愛XP添！！！！

Linus開發者都係美國人
支那唔係咁無骨氣用linus改當自主研發掛

992

又係一個可以騙錢的新機會！！！大家上呀！！！！！

問題係cpu呢?
cpu老翻化?支共有咁既技術?

借d二全部用老番

丙加加

買粒子Intel/AMD, 刮走人地Logo貼自己就係自家製CPU啦. 唔識"漢芯"?

其實你知唔知咩係source code

到時我要返黎呢個post BinC

利害了

鎖國

想脫離對西方依賴
靠內需黎推進國產技術
但技術既野唔係有錢有資源就可以極速追到 要時間就要時間
中國社會制度亦不利醞釀創新
再講中國人口多 都唔夠西方人口多
玩得自閉即係代表有排都唔會跪低簽貿易協議

與國際脫軌

幾時唔食漢堡包、KFC、starbuck、唔著Nike

其實啲領導人知唔知道咁樣做會有幾大影響？仲要玩埋啲三年計劃

睇嚟佢地真係小學雞

國產防火牆真係勁既
我估計係監視人民同GFW上面支那係領先全球

老實，呢班隨時山賊農盲起家嘅真可能以為"製造"等如"創造"，識嵌識拆就識自主架！！！

有乜咁勁？？？那埋Open野(好多仲係鬼佬source！)，不過全宇宙係得佢咁用黎封ip嗟！！！

老實講，大陸政府唔係即時生效嘅嘢我唔會信
例子: 2020全面小康，2020上海完全取代香港

又有得炒Apple

漢芯1號重演

用文言文寫？

有本事咪所有電腦用華為麒麟arm cpu囉，應該有p4效能既

有冇聽過ghost?

電競人最驚，用龍心打機不如玩PowerPoint, 國產display card只適合玩接龍

intel cpu?

linux 都用唔到

呢個可能好人多未聽過 linux, bsd

即係3年內抄晒人哋啲野
加強特工間諜工作

鎖國

iphone4時代香港人真係多謝你

到時放心
香港一定唔會再接濟佢哋

地有多大產

好能柒呀，做唔到正契弟

徵收百分之九百關稅

會中國爆炸的

買完貼牌扮自己既

支共不知幾想自己研發一套唔靠人仲可以輸出全世界
真係俾佢成功就含球剷了

永遠既英語霸權

等睇羅湖過關條隊塞到人都入唔到
另類和你塞

最後用 macro 轉返晒做英文先 complie
晒效能 晒打字既力

買左返黎，改下可能又快又好用
只要hardware d driver 支援到
軟件又自己開發
應該可以用到末日

我都聞到陣味
好撚興奮
支爆果種幽怨，又遣憾又拍案叫絕

今次全民造核心
你估會餓死幾多萬